有無人依幾日係app store 下載程式好慢？

無論係mac, apple tv or iphone dl app 都慢到嘔咁
用緊smartone

唔知點解我同女朋友部機都係咁
一陣打電話問下個cs先

之前會 呢排無事

早幾個星期真係慢到喊 不過最近好無咗依個問題